[once請入］點解聽完candypop就有種寂寞嘅感覺

聽個陣心情幾好
但唔知點解聽完擺低耳機之後
就好惆悵
成個人靜曬落黎

唔算嚴重嘅但係好奇怪
有冇人都係咁

原來連登開post仲寂寞